Цикл forEach используется для перебора массива, он похож на for, для каждого элемента вызывает функцию callback с тремя параметрами: элемент массива, его номер и сам массив. Он ничего не возвращает, только перебирает. 